【做對了】獻世派開始驚

叫大家和平理性非暴力
叫大家收手退一步
議會暴力佢地有冇收過手？有冇俾空間泛民？
繼續棒打落水狗就岩了

特別係廿蚊張
開始驚飲食業冇生意冇糧出
大家最好起晒佢咩食肆有份
全部杯葛！！！

早就應該杯柒廿蚊張啲生意啦

獻世吧啦

佢D生意唔係收得好埋？
之前發起過都好似搵唔到料
疑似得沙Ｘ王

幫佢打工既手足要提一提水
香港人會識做